以家算唔算軍政府

所有部門都要聽警隊講 開始似日本侵華既味道

ing

上至消防 下至港鐵 咩都聽警隊講

成班差佬腦袋發熱，以為自已係正義之師，其實是用微博假新聞支持

林鄭同張建中都係聽popo講
屌你亂講野
你就需要道歉

話你唔夠力便利警察
你就要出緊急法

明顯係啦，不過食環消防都算，政府唔係被迫既，係佢鬼唔望黑警食灑d死貓佢，做幕後軍師既如意算盤打到拍拍聲，而中共就係幕後中既幕後